啲人係咁起story畫比卡超 好能好玩？？？？？？？？？？

如題

係似又係唔知咩春challenge

係咪冇人tag你呀

得幾個tag我咋 但我問題係有乜撚野好玩啵傻鳩

咩叫起story

起你老母
能你老母

唔需要你明

點樣起story

問你好唔好玩咋
問撚多野做乜嘢

問撚多野姐係咩意思？

由係呢ice bucket challenge啲fd

冇人tag我玩